Application Mobile 1
Créer un compte développeur chez Discogs

Créer une application Flutter avec 3 vues

-Ajouter un Drawer sur le Scaffolfd de l'application

- la première vue contient :
      un bouton "Scan" qui dirige vers la deuxième page
      un champ texte et et bouton chercher

- la deuxième vue contient un lecteur de code barre

Une fois le code lu, l'application  appel l'API de discogs pour chercher l'album correspondant au code barre
- Afficher la liste des albums

Ressources :
https://pusher.com/tutorials?q=flutter

Lecteur de QRCode et codes barres
https://pub.dev/packages/qrscan